[揾工]今時今日expected salary寫range係咪好on9?

For example, 寫7~8K,
好多公司就只會畀7K你
但如果寫個實數，
會唔會畀人個感覺太強硬、冇得傾咁呢？
大家點睇

一開價寫200K以顯示你高瞻遠矚

HKD xx,xxx (negotiable)

正常公司有晒制度 會計埋你值幾錢人工 唔會因爲你expected salary 幾多而比多/比少
19公司先會睇果個數字

呢個係白痴HR既要求, 佢地用黎扮工

寫12-13k
試過比10k我🌚

咪臭係

Exactly